東鐵僅來往紅磡至大圍

起身做嘢啦
唔可以比沙田同九龍connect呀

大圍要人呀！

香港萬歲

想返工

大圍可能重狗，小心

where are 沙田友

返工都唔俾呀？

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城

要返工了 日日凌晏三點出門口踩單車 差唔多